有冇人好享受凌晨落街行

周圍都冇晒人
食個宵夜，買枝野飲，公園坐下
其實香港既夜晚都幾靚

尤其是唔開心果陣仲舒服

跟住會諗：咁靚嘅環境，如果佢都見到就好

巴打係性情中人

呢兩日有啲秋天嘅味道好撚爽好開心

頭先上完飛鵝山hea, 點之好撚多人

好中心聲

不要FF了。
岩岩落街買個老麥，行多幾步已經有人，老麥直頭坐咗2,30人係到

係, 其實想靜下姐

夜晚行係幾舒服
好鐘意行去海傍吹風
瞓係長櫈hea下聽下歌

不過多蚊

即係冇唔開心啦～屌你

我鐘意4點落街
行到咁上下日出
聞到清晨果種氣味
再食個早餐

食完再返屋企訓餐飽

旺角行人專用區半夜好正 唔知係咪同日頭太大落差 好唔同 所以吸引左我

唔開心個陣好鍾意夜晚落街吹海風鳩fing
成個世界好靜 好似得自一個咁
但依家治安差左 好驚比人打刧
簡單啲黎講 驚人又驚鬼

以前都好鍾意行凌晨嘅中上環

日頭人來人往、車水馬龍，突然間無晒啲人嘅感覺好奇妙

好似好多蚊

收得工已經凌晨
好想返屋企訓係床度廢

係呀屌，加上依家涼涼地，吹下風真係好爽
不過試過連續兩晚查身分證

好早番工，冇人既尖沙咀幾有 feel